點解鑽牆一定要係九點？有冇裝修撚入黎解釋？

純粹好奇，已經習慣左
佢地係唔識係晏晝鑽定係行規要朝早鑽？
我發現佢地朝早會做哂最嘈既工序，晏晝11點幾到點幾就唔見人，有開工但好細聲，3點又唔見人。
定係覺得自己咁早開工，要攬住你班冚家剷一穫熟？
定係朝早好鑽啲，易入啲？

我都想知
次次訓訓下教一到九點幾十點就開始鑽
但晏晝又唔撚鑽

朝早鑽 易入啲

正確答案

係咪因為唔識分配工作先要做裝修
做唔到要用腦既行業

吉時

呢啲仆街冚家剷唔值得尊重
希望多啲工業意外

頭先又比佢地鑽醒

早D搞掂早D收工

唔鑽窿先點做之後嘅野

利申 文職

因為鑽左牆先裝到野 正如你唔會未打樁就起到樓咁 如果你問點解唔係下晝鑽 第二朝裝野 咁係因為比錢果條友想快啲起到貨比佢

係咪我真心左

唔鑽點做之後既野

三行佬開工時間
9-12（做野）
12-1 （食飯）
1-3 （做野）
3:45-5:45（做野）
5:45-6:00（準備收工）

點解1-5:45 要分開

已經鑽緊

因為中間有45分鐘tea time

最早可以9點開工佢咪9點開
有阻滯都有充裕時間補救, 萬一做唔切, 夜晚又唔做得, 咪要delay成日

可能佢啲task一般係鐅嘢先你咪覺得佢玩嘢

點解睇唔到少左45分

幾撚嘆

初初都會燥，宜家享受緊啲交響樂
我果邊有兩邊開緊工，一遠一近

晏晝做嘈既野，例如鑽牆
鑽完收工，第日朝早繼續唔得？
野都係咁做，但大家都舒服啲，定係又有原因？

晏晝鑽都可以快架，睇下點分工架姐

人地好心叫醒你返工

星期六朝早8點50分鑽打鑽到12點停 我個日好似冇訓過咁攰到仆街

應該排撚哂時間表
獲獲朝早先排到鑽牆

油漆泥水要時間乾

真係好撚嘈好撚困擾 屌佢老味
不過又唔係佢既錯，無藉口出去屌柒佢

因為鑽牆係成個工程係最煩嘅嘢，一鑽錯成千古恨。除咗鑽牆要用電鑽仲有拆牆、拆板、拆櫃都要用㗎嘛

要定哂位、鑽好哂先做到其他嘢，例如吸塵、上油、上電器之類，所以愈早鑽哂就愈多後續時間做其他嘢

我又唔係裝修佬, 想我點答你?
我只係嘗試用時間管理角度諗原因
你想知咪自己去個單位敲門問人點解囉

唔好再問落去，呢行有啲野唔信邪唔得

年尾日日鑽

心諗：鑽完就輕輕鬆鬆食飯 嘈醒你關我撚事 ？

有次兩點幾諗住訓陣晏覺
一訓落枕頭個刻就立刻鑽
仲要係樓上個層
嘈到我想喊

支持巴打報驚

覺得自己咁早開工，要攬住你班冚家剷一穫熟

聽撚住樓上鑽野睇到呢個post

同埋點解我放假佢一定返工

我都係問下姐,唔洗起哂鋼

我呢到鑽撚左十幾年日日如是
點解咁撚多野鑽

因為1莫耳（mole）＝6×1023個粒子
再籍由太陽粒子同地面氣溫較低嘅空氣中入面嘅負極相遇
從而改變反應物內部矢量再通過撞擊令到能量超過普通分子嘅平均能量並且空間方位適宜活化分子進行撞擊
即有效碰撞而改變磁通量
所以九點開工轉牆係有最好嘅時間

利申：打開士碌架 未試過147

唉 一入黎一陣 就即刻有人鑽

屌佢老母
果次樓上鑽地版定唔知乜鳩
震撚到我屋企門口個燈罩跌左落黎碎曬
廿幾歲人經歷左咁多次裝修 都未試過被人修撚到燈罩都跌爛

做野姐,我都係想問下點解要朝早鑽

其實正常人九點鐘唔係應該返緊、返緊工嘅咩？
九點鐘對三行佬嚟講講已經好晏，
再唔開工，會俾客小拖慢嚟做！

想喊既心情,我真係好明白

你D鄰居夾計想你走姐

你唔係起晒鋼就唔會話人仆街陷家剷又話人無腦啦

世界鑽牆日

晏晝鑽會鑽到D鬼?

事半功倍 原來佢地係想縮時間,好感動

大部分人都係九點返工架啦

唔係個個都係打寫字樓工

唔七點鑽已經好比面

裝修佬都係計man day
假設一單工程預左7日，你日日都3點收工，咁最後你要做8日去收7日人工，你制唔制???

同埋好多都係打工，9點開工，老細自己落埋場
你會唔會食埋個早餐10點先蒲頭?

有排鑽到我痴能左線
開盡個喇叭播歌唱k
最尾樓上班裝修佬頂唔順叫我咪能再唱

其實係跟嘈音管制去做野
正路計朝早7點已經可以開始呢類手工具嘈音工作
但係做開呢行都知好多人未返工返學
所以都係預去9點先開始做

伸有好多工序都係，開完鑽完打完先有得做下一步

脷伸 ：地盤狗

希望快D研發無聲鑽牆

試問 你屋企要裝修 你想唔想快啲起貨返屋企住

正常就9點開工 趕工咪再早啲開

你會唔會油哂油掃哂地再開鑽

同佢講,大家咁話
我都未嘈你你嘈我

我就係諗,可唔可以晏晝鑽哂佢,之後第日朝早先做下一步
前後問題姐我諗,定另有原因
不過上面有講體力問題

日日鑽喎講緊
如果咁講應該第一日就鑽哂

屌你老母，咁啱我就係今朝9點比d裝修撚嘈醒咗

住2樓鑽地又點睇

未必得，咁做可能會令下一個工序會遲左
自己做完，仲會有下家莊接手
淨係諗住自己唔得

朝早起身個鑽頭硬啲

晏就食佢2個鐘
3點3又下午茶
唔早啲開工點做得哂

你大我啊?
我樓上鑽,屋企外牆鑽,樓下又鑽

準時9點鑽地 鑽左都好幾年

高登仔因為買唔起樓，所以唔洗搞裝修

做咩姐你

唉，屌

因為第一個裝修師傅既習慣係咁
之後一代傳一代都係咁做

岩岩比佢地嘈醒

係咪好多人都係依加年尾先出事？

我樓上都鑽緊

放飯啦佢地

希望可以改進下

唔通就食飯先黎鑽？

搵食啫

樓主以為裝修係一個人做哂
入面有好多個工種一個接一個手架
遲啲先拆野，其他工種係唔係坐係度唔洗食飯？

未做過唔知,所以先問

仆你個街，我樓上最早試過5點係到鑽，比我呀媽屌到仆街

然後第日繼續

因為大把野做，唔係淨得你個場做仲有其他地方去。

姐係一批鑽牆,鑽完就走去第二度鑽?

轟轟轟
轟轟轟
轟轟轟
轟轟轟
轟轟轟
轟轟轟

食tea好似冇講到
用埋食tea時間做唔會快d咩?

臨近年尾係咁上下

係咪無試過星期六日有人鑽牆

得兩處，我到前一輪三重奏，上下加鄰舍

李鄭屋喎巴打

心臟停頓唔洗去醫院
過黎震兩野冇哂事

利伸：小弟做水電裝修，主要住宅。

一開始泥頭佬要拆牆，地板，潔具
做既野只有嘈嘈嘈

拆完就到我地水電佬入場
因為而家多數都做暗喉，要用手磨機𠝹坑
用電鑽/電炮去鑒坑。
鑒野呢個動作一般4-500呎一個星期內會搞掂
之後先做到跟住既情序。

點解係九點，因為裝修紙寫明裝修期限/時間同條款。
其實鑒野我地都好辛苦 ，我地都想快啲搞掂做下一個工序。

而且咁啱個排放緊大假

睇你業主立案法團
有d 會限時10:00-5:30
星期六日唔比做
普通都係9:00-6:00
星期六下就 星期日全日唔比做

正解
一定係起哂所有野先鋪野
不過政府燥音管制好似係7至7
不同大廈公契會有唔同
例如7至5
9-6

Btw, 巴打認真左

俾大家知多樣野囉

老豆做裝修判頭，中學時暑假跟過佢做野，唔做真係唔知道呢行比想像中複雜。

每門工種都係專業，d師傅每日都可能走幾個場，所以好多野要預先計劃同做好等師傅一到就即刻開工。如果你發現你樓上開工時間唔定時你反而要驚，因為咁代表佢地計劃做得差可能做幾個月都做唔完，到時你更加冇得訓。

咁係因為合約上講到明遲左起貨要賠錢

呢到大部份人住公屋？私樓一定會有通知，嗰陣一定會唔起屋企

thanks 巴打

仆街啦,我樓上好唔定

我住私樓,不過係雞私
通知就係朝早第一鑽

你扑野會唔會射左 先屌西？

你假設分左 1 2 3 4 5 6 個工序
做左一先做到其他既 咁梗係啦啦聲朝早做左1先啦

腦裝屎?人地話點解要朝早鑽呀 文你老母職

成個16年上下層差唔多個個月都有裝修 準時9點鑽 到十一點又靜返
最慘有次兩個單位一齊上
不過諗起返夜更嗰啲人就覺得其實自己唔算最慘

唔怪得呢度來來去去都嗰幾個人回 原來全部識得 如果佢地死返哂去自己谷傾 呢度睇怕連鬼都冇隻

錯post

以前細個暑假每晚通頂訓左三四個鐘已經嘈比佢地醒
之後我真係燥得濟頂唔順走去窗邊
好大聲咁講晒我識既所有粗口鬧佢地
有次話再嘈斬你之類說話之後真係停左
依家好善良最多都係攞喇叭較到最大聲不停loop faded同佢地鬥大聲比佢哋瘋狂聽Where are you now

樓主一定係學生哥放聖誕假訓到晏
翻shift撚都未出聲
翻撚完通頂，7點翻到屋企沖完涼8點幾跳上床訓，9點立即鑽，鑽撚到5點，訓都無得訓又點睇

我都想我仲係學生哥
備戰緊消防
你又係慘既，最慘係咩，裝修嘈鳩我果個係我識既又點睇

嗰啲跟本唔係鑽嘢聲
係泥頭佬用炮打嘢同電燈佬打坑啲聲嚟
全屋裝修加埋其實冇幾多個窿要鑽

另外你地問點解都係朝早9點準時開始，“鑽”兩個鐘就唔“鑽”，係因為泥頭佬好多都8點已經開工拆緊啲唔嘈嘅嘢，一搭正9點就開炮打 通常拆一個上畫就會走

唔好玩啦，講緊住家裝修呀，師傅鑽窿前通知邊個呀？入左紙俾管理處做兩個月就一至五朝九晚六任鑽架啦，最多咪同層走廊有通知裝修
我真係想知你住咩私樓咁巴閉，師傅做會嘈嘅嘢會通知咗管理處，管理處又會通知晒業主咁得意，定係你喺裝修期嗰幾個月都唔番屋企呀
利申：私樓，做裝修

真係無辦法，法定時間，點鑽都係合法，
真係好撚辛苦

你都係想無人阻你訓教
簡單啦 黎我屋企。。。

我俾支aa膠你 再唔係